[還猁迷一個清白] 笑獌空難條友係疤迷

反曼=利
樓主快走，我掩護你

ok

驚鳩?
我屌猁還屌猁, 但想比大家知 D疤有幾撚仆街

好多柒頭見到笑獌空難就入利記數
得樓主依個曼迷係理性

我代佢地SAY SOR
咁易比人挑撥都有

利=巴B隊
咪一鳩樣

moon 利post
個樓主第1頁已經笑空難
應該係假利

疤=反蝗=反獌=猁

理撚得你 死利狗

有兩隻擺明假獌 美斯丹 費格遜.
你地咪又係硬屈落曼迷度

仲撻句 "on9=假獌丫ma"
抵撚死啦而家

咁理性既忽然

唔好以為開得利post就係一定係利迷
理性曼迷應該考慮埋佢係疤迷扮利開post
再屈埋落利迷度呢個可能性

on9=假猁，話知佢開狗竇po

知你有份啦

柒頭支那西

巴狗因為利記夏天唔放古仔
所以懷恨在心

要逐個數嘅, 尋晚場波打緊嗰陣
有幾件曼迷1-0開始就keep住爆閘、見利post 1001開假post fake利撚添

同埋賽後個post都無利撚認同佢嗰句
而且無啦啦拎空難嚟抽水係抵屌

隊隊都有on9仔正常人fans 架啦
成日捉到一條友講on9野就好似贏左咁

係咁架啦
曼嗰啲totally no mood to 捱夜睇波、損人不利己、神魔合一咪又係on9 fans 9up
一樣俾人笑到而家
睇開啲啦

我無入喎 永遠信利迷子架

果啲都唔係19000黎

樓主點搵到佢出黎
好撚勁

佢都係疤狗

起9佢低就得啦